00後真係...

呢幾年問題真係嚴重咗好多 唉

你00?

大陸狗

我香港呀

係

邊間學校
開名
等我投訴佢

我屌柒啲大陸狗啫

遲下就慣啦
咁都要開po

樓主要聯合埋啲香港同學一齊屌柒班大陸仔
等佢哋知道自己有幾 cheap 幾賤

番緊工唔係好覺咁大問題
不過都估到 日日一車車大陸新移民溝淡香港人
無架啦 香港無得救架啦
連香港最大果啲都賣港
好快香港只會變成大陸一個城市
用人民幣 講普通話

以前我間中學band3 收勁多大陸人
我個班20幾人 得8個香港人
感覺上比佢哋排擠返轉頭

老屎忽係咪威d
最憎有d撚樣係討論區都可以係度恃老賣老
唔洗話我00後 90後 你收皮啦

你記得唔好生仔 到時你仔女出世嗰陣仲多大陸人
你仔女嗰代咁多大陸人 = 你仔女都係大陸人

我都覺自己幾垃圾架 睇住周圍咁變乜都做唔到

一齊玩鳩啲大陸人啦

唔講咁多啦

你唔投訴佢？
F幾啊你

對付大陸狗
你唔恰鳩佢
佢就恰鳩你

重點係啲土生土長香港人都就佢哋呢個真係好大問題

包佢老母臭西咩
我之前間中學都係咁
明明已經係band 2但係咁收埋d大陸仔

好彩早左出世

樓主，辛苦你啦
希望你唔好比其他人影響
係一個咁差既環境都可以堅強成長